我對77遊行的建議

戰略:
要支持7.1立法會事件, 延續 和理非 <-> 武勇的交替作戰
要表現得收放自如, 今次和理非為主, 可能無民陣, 人數可能未能過10萬, 但最好過5萬

訴求:
4大訴
加
雙普選 OR 獨立 (應該選擇雙普選集多D人, 民意應未轉獨立, 並以雙普選為主)

手段:
和理非遊行, 集會
上限包圍, 但包圍最好唔好發生
向 "中國遊客" 宣傳送中事件的原因, 過程, 目的, (三樣都好重要, 特別係"過程"和"目的"中的"理性感情"和"公義")

大家請俾意見, 小人可能有好多見解不足

我無野講

GOOD
咁係咪有派傳單?
見到大陸人, 派完可以吹兩句, 要做得好有禮貌.
對方會有黨員, 有尐會好無禮貌.
唔好同佢鬧, 完全無必要講贏佢. 馬上轉目標.

有冇巴絲熟既, 可以出一個派傳單指引??
做一SET APPROACH SKILL TRAINING??

因為搞手可能未搞過大型遊行, 可以的話請教下其他團體, 例如民陣

希望唔好太亂

我無野講

PUSH!

會唔會嗌口號？
上次行領事靜默遊行，基本上路人好似唔太關心咁，尤其行到灣仔分隊就變到好似行街咁，外界唔知咩事，好浪費。
嗌嘅話嗌咩口號？普通話（針對中國人）廣東話（俾九龍市民知發生咩事）

會唔會有傳單，實體野派？要書面，但繁定簡？
遊客未必得閒聽到聽到晒我地講咩

要舉牌

小心高鐵站
公妻可以直接拉人去中國

首先要變左「大型」先，而家仲係冇乜人知77遊行㗎

口號:
佔領者五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、[以行政命令解散立法會，此處可delete]立即實行雙真普選

口號, 我覺得廣東話為主
書面, 我近乎無意見, 穩陣就用繁體, 大部分外向(主要目標)的中國人識睇繁體, 但上去傾就要用普通話

我都怕少過5萬人

少過5萬人, 頂唔住個雞頭

如果上前「傾」其實就會甩隊
始終係遊行唔係街站企定定
我覺得應該要有啲野令大陸人一眼兩眼就接收到啲訊息，如果我地主要target係大陸人。如果唔係大陸人，純粹想運動繼續落去，想香港人繼續關注就可以照平時咁廣東話、繁體，要搞清楚對象對症下藥，否則對方唔知我地做緊咩會變白行。因為唔關心嘅人唔駛指望佢地會上網睇新聞睇呢個遊行目的係咩

提醒巴絲們一定要整牌，要夠搶眼夠大，俾媒體影到路人見到

7.7 有遊行我一定撐...
只支持只圍不衝......冷靜, 唔好畀淋病有機會返身...
只要你一衝, 淋病就有機會走出嚟屌你哋係暴徒...將警察同政府做的事合理化...
已經有好多巴打上門畀人捉, 再捉就無晒人, 香港人努力....

留意有不同背景既人來搗亂，要好好保護弱小

派大陸人傳單
講返三個星期有大量市民遊行，引佢哋關注香港原來有事發生，盡量唔好有反共字眼，唔係佢哋可能唔敢拎

多謝提醒，主體要係傳媒同香港人

重有宣傳品要有qr code

PISH

推

我無野講 我要見律師

唔會

有美國睇住

長文慎入］送終危機唯一生路

轉自呢個post樓主
應改為向大陸人宣揚64 2.0

例子：
：啲人話香港幾廿萬人遊行喎～
：啲人話香港就嚟變六四喎！